OverSimplified 法國大革命懶人版

唔好意思借個靚位

推

大家要熟讀歷史

Power tends to corrupt

推

TO THE GUILLOTINE!